集體去買雷射筆

屌你老母睇你係咪拉哂

勾結外星勢力，購買高能量鐳射槍同強力激光炮

其實一百米射程買合法火數 5mW 已經夠玩 , $80 蚊就有支

佢地會 除非有麻包袋back up 否則唔好試狗有幾賤

聽講今晚有大批巴打去買黎今晚觀星
想睇班狗係咪想搞串個party 啦

如果可以做到幾千人喺鴨寮街排隊買雷射筆, 一定好有noise

咁低b嘅名全世界只有香港狗賊先諗到

ssp冇得買啦

去邊到有得賣。屌佢老味，買去派都好

想知邊到有得賣？

想觀星

如果5000支1W激光筆齊射可唔可以氣化班卜街？

買還買，唔好幫襯啲坐地起價嘅奸商

咁輕巧易帶既laser GUN美帝都整唔到
居然係鴨寮街買到